有幾錢先夠去日本投資移民?

或者有無過左去既巴絲打可以分享下點生活
係香港搵左工過去一路學日文一路做又可唔可行

喺香港學定日文啦
智慧正常唔會太難

點解要移民?

真心問
日本有移民政策？

連結婚個配偶都無辦法入籍

15年開始有經營管理簽證，500萬日元就OK，平到你唔信

係咪基本野夠分（日文 學歷 工作經驗etc)
之後就係要過到去有5年穩定收入

即係個簽證難攞啦

上年通過左修正案吸引外地勞工，建造業同造船業工人只要日語有N4就可以申請，通過左就可以帶埋家人過日本，做夠十年就有永久居留

N4就OK? 會唔會低左D?

無計，少子化同人口老化搞到日本山窮水盡，行行都缺人阿豬阿狗都收

由n5學緊

問題在於我怕兩三年後簽證續唔到

一年洗500萬

重點係「經營管理」，即係你帶左筆錢過去要開舖頭做生意，做得好既話人地先比你繼續留低

簽證唔怕，怕年年1蝕錢，因為真係唔知果邊做生意似唔似香港執立收場

Made in Japan 既quality 無晒

有無係日本生活緊既巴絲分享下

講真日本真係去唔過,又多天災

直接溝日本妹

日本冇話咩投資移民，歸化永住創業都常見

50 60萬夠唔夠洗

係做咩先？

開餐廳，同女朋友，有100萬

我情願死係天災，都唔想死係人禍

要開夠唔5年定10年冇收皮，同冇得做做下開咗其他野，好似係

態度正確

唔會呀一直想開餐廳，但唔知夠唔夠，同埋易唔易維持到
我都好怕洗哂d錢失敗要返香港

仲有幅射仲有果邊d人分分鍾生活壓力仲大

要諗不如新加坡......

香港壓力唔大咩
做冗員邊都道冇壓力

仲有溝通都好難

不如去馬拉好過大把人識廣東話，物價平又有大屋，不過好似無得拎佢地passport

要睇下係賣咩，同係邊道，不過要維持5年以上係有d難
Btw而家日本興緊珍珠奶茶

想係東京都，開間cafe賣香港奶茶同埋小食，成本唔高

要返香港個隻味其實成本都高，btw如果真係過黎開咗就講聲，我會支持下

LM

得1球兩個人，又唔想輸哂返香港，所以諗緊
買樓就無得輸
但想移民

有1球，一個人
諗唔到攪乜生意

要注意居留權唔同入籍

投資移民點解揀日本...

錢有限

夠錢就去美國啦

有冇諗過歐洲

問題係， 去到之後點維持生活

有n1
等個fd老細攪公司到大學畢業佢做社長
到時攞working visa 都可以起佢到打工

呢d正
係hk有咩方法可以揾日本工

馬拉 新加坡 有咩移民途徑？

盡量揀返d 近香港既國家啦

歐洲 非洲果d 太遠

星馬泰台日入面是但一

韓不考慮

馬拉好似話擺幾百萬落佢國家銀行就得，幾多錢睇返杜狗係viu 拍個節目，但得居住權，無護照